msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-11-18 18:00+0000\n"
"Last-Translator: https://github.com/tty228/luci-app-navidrome \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_Hans\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Weblate 4.18-dev\n"


#: applications/luci-app-navidrome/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-navidrome.json:15
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: applications/luci-app-navidrome/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-navidrome.json:24
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:65
msgid "Welcome to luci-app-navidrome!"
msgstr "欢迎使用 luci-app-navidrome！"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:50
msgid "For more information, please visit:"
msgstr "更多信息，请访问："

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:76
msgid "Enabled"
msgstr "程序开关"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:160
msgid "Click to download"
msgstr "点击下载"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:160
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:160
msgid "Current version:"
msgstr "当前版本号："

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:160
msgid "Latest version:"
msgstr "最新版本号："

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:160
msgid "Core files missing"
msgstr "核心文件缺失"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:180
msgid "Up to date, no update needed."
msgstr "已是最新，无需更新"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:78
msgid "MusicFolder"
msgstr "音乐目录"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:78
msgid "Program path"
msgstr "二进制文件路径"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:81
msgid "The binary file size is approximately 30MB to 40MB. If your space is limited, save it to the tmp directory or an external disk."
msgstr "二进制文件大小约 30MB~40MB，如果你的空间较小，请保存到 tmp 目录或外部磁盘"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:84
msgid "update"
msgstr "更新核心文件"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:82
msgid "ScanSchedule"
msgstr "扫描时间间隔"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:85
msgid "Music library scan interval, to fully disable it, set it to 0."
msgstr "音乐库扫描时间间隔，要完全禁用它，请将其设置为 0"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:87
msgid "DataFolder"
msgstr "数据库目录"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:90
msgid "If your available space is limited, use an external disk. To avoid unsuccessful disk mounting, the program will not run when the directory is empty."
msgstr "如果你的可用空间较小，请使用外部磁盘，为避免磁盘挂载未成功，当目录为空时程序不会运行"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:92
msgid "CacheFolder"
msgstr "缓存文件目录"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:96
msgid "ImageCacheSize"
msgstr "图像缓存大小"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:99
msgid "The size of the image (artwork) cache, to fully disable it, set it to 0."
msgstr "图像（艺术作品）缓存的大小，要完全禁用它，请将其设置为 0"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:101
msgid "TranscodingCacheSize"
msgstr "转码缓存大小"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:104
msgid "The size of the transcoding cache, to fully disable it, set it to 0."
msgstr "转码缓存的大小，要完全禁用它，请将其设置为 0"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:106
msgid "Address"
msgstr "监听地址"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:110
msgid "Port"
msgstr "监听端口号"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:116
msgid "LogLevel"
msgstr "日志等级"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:137
msgid "Config File"
msgstr "配置文件"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:156
msgid "<br />If you want to learn more about the meanings of the setup options, please click here:"
msgstr "<br />如果你想了解更多关于设置选项的含义，请点击这里："

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:156
msgid " Navidrome Configuration Options"
msgstr " Navidrome 配置选项"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/config.js:156
msgid "Please use the 「Save」 button in the text box."
msgstr "文本框请使用「保存」按钮"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/log.js:124
msgid "Refresh every 5 seconds."
msgstr "每 5 秒刷新"

#: applications/luci-app-navidrome/htdocs/luci-static/resources/view/navidrome/log.js:124
msgid "Show only first 50 rows."
msgstr "只显示前 50 行"
